你班垃圾狗呃夠ot未？

呢排出街都見到d狗無目的咁企係到守住d地方
守地鐵有 守公園有
但係該地方咩事都無發生

見撚到你班狗都驚我人生安危

班垃圾 唔呃ot點樣叫雞

班垃圾叫雞點會俾錢

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

你又講得岩喎
最撚叻食霸王雞

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！